原來尚德停車場真係好易會唔小心跌落去

收皮啦CCTVB

cctvb係咁播領展cctv影到有個白衫人唔知嗰度係空心而跳咗出去，之後回馬抓返住牆邊

好似證明到周同學跳出去係意外好正常喎

毅進仔真係毅進仔做多咗啦

疑點如下：

1. 咁多人跳又唔見你跳？
同一晚2小時內竟然有兩個人因唔知係空心而跳咗出去咁高機率？！咁平日應該都好多人唔察覺跳出去啦，但個停車場起咗咁耐，又冇發生過相關意外事件喎

咁點解會有個人喺周同學事件發生後2小時又跳多次呢？今次仲要係比個cam
影住跳

2. 超人？

正常跳閘都係用晒力去飛前架啦，點解飛到一半可以抓返住身後嘅牆？？？加上飛到一半先發現空心，喺電光火石間真係反應得切？除非佢一早知係空心而預咗捉返轉頭啦

普通人身手又可唔可以做到？如果做得到咁做開運動嘅周同學又點做唔到？

根本成件事擺明做戲
下一步要問嘅係點解佢地要造假去證明周同學係意外？想隱瞞啲咩？

我知冇人睇cctvb...

重點係如果咁易跳點解影唔到周同几子跳

學* 打倉頡非支那字

啱，根本太多巧合 太唔尋常

推

是撚但啦cctvb
總之唔想响夢境見到佢啲cam

謝清
想多啲人知廢事比藍絲攞呢段片黎做證

重點片段預計後日會改完片可以出街
同HKDI一撚樣

話時話之前唔係話Cctvb係請外援拍架咩？

提出d疑點比中立，費事佢地中計都好呀

鵰住cctvb個live就知係邊部㗎啦

唔係領展放出黎架咩？定係領展都同流合污咗？

點解要負皮

所以之前話外判就係咁解，睇到個cctvb 個logo就同講句’我支持警察’無分別

我唔係講呢單，我講嘅係cctvb旺角跌機個單

跌機果單真係唔知堅定流
純粹呢單一睇就真係好“銀”耳

屌我老豆一睇完cctvb個報導
就話係周同學自己唔小心跳落去

清而家有炮彈還擊了

我係怕我老豆出聲，所以拿拿聲講晒d疑點先，塞住佢把口

勿推標題黨
唔想見到呢啲topic有幾百甚至幾千正評

屌佢份人似足廢老叻我都廢事同佢嘈
成日以為自己看透世事

跳落去唔係腳落地

點解會頭重創先係問題
有意識,雙手雙腳郁到既情況下,點都唔會頭落地先

你老味，成個cctvb新聞部同流合污，快撚啲去做警察天使

一晚三個人跳，一年有幾多人跌落去

好簡單 做乜撚野影到其他人跳 影唔到周同學跳
講 點解

呢種心態好危險, 點解咁好機會唔去了解對手接收咩資訊?

啱呀，隻手點會唔撐一撐，通常跌親入急症都係照手腕骨，睇下有冇碎

領展幫手拍戲

擺明拍戲

真

垃圾唔睇啦
係到屌都係曬口水

屌那星
就算冇為意跳左出去
最先受傷都一定係四肢啦
宜家周同學 大腦+盆骨 傷到咁撚嚴重
一睇就知有問題啦

得智障藍絲會信

師兄有冇cctvb段片

借個位sorry

讀科大嘅入嚟

cctvb播完條友跳落去仲要加多段話2樓同3樓設計唔同好顯想誤導觀眾

頻道:
公海:
九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

上水分區:

車隊:

我都有睇佢咁報
Cctvb呢種報導究竟誤導幾多老人家

Cctvb一貫作風都係咁架啦，嬲都無用佢根本冇聽過人講嘢，唯有自己罷睇

周同學離開咗，大家係咪都好嬲好唔開心？想報仇？

我睇咗 個cctv咁啱就kick住咗幾秒

開電視新聞都係咁播

冇錯之後不停loop

一樣
又話佢自己一個人行黎行去，邊關黑警事

每次我爸都覺得全世界夾埋一齊屈黑警

個重點應該係跌落去之後手腳無傷 但盆骨+頭重傷囉 CCTVB

Cctvb又引戰
大家麻煩保護好佢啲機

睇完tvb 我會諗起假陳彥林果類藝員

屌 藍絲屋企人信撚曬

借個位
11.11 唔係三罷，係開花

一個鐘前有人墜樓
一個鐘後有人試跳
做多左啦 正常人都唔會咁On9啊

其實呢 佢哋越做得多野 越容易犯錯 你地唔覺得呢件事好鬼咩 點解冇PPRB講過呢件事。鳩閪派新界藍總區來講 點解會咁多人話去停車場攞片 點解領展仲未搵到個47秒 好明顯唔係意外 種種因素加埋好可以證明係一場謀殺案 絕對唔係尻估 呢件事嘅真相肯定擒唔住 佢哋好驚鎮上會曝光所以先搞咁多嘢 我覺得而家可以沿謀殺同埋阻礙救援兩方面去諗

push

見到cctvb記者係現場見鑊打鑊

阻救援入硬，不單止有校長助攻，尋日班popo又吠救護

謀殺個人覺得真有機，但唔知可以點搵助證

真。要靠車cam傳媒and手足了

個樓梯位喺隔離，戇鳩先會跳落去
周同學一定比狗推落去

拉到要坐十年

根本有心引導人地覺得周同學自己跳落去
更甚既係 有d人望電視一兩眼就以為戈個白衫就係周同學

清冷靜

傻啦
中立撚表示：我唔知、睇唔到、你講啫！總之暴力就唔啱！

CCTVB幾時死

有睇CCTV

我諗緊果兩個係咪跳左去條樑到

Pish

太弱智

領展cctv唔交出黎就知咩事 杯葛領展

千祈唔好

果個動作難度係高過引體上升
片入面果個人肯定唔係正常人 咁冷靜 咁既身手
真係欲蓋彌彰

香港咁多藍絲要多謝 CCTVB !!!

屌你老母cctvb

尋日日午間新聞，周同學逝世一句交代，半秒市民悼念shot都冇，淨播示威堵路，以為活在平行時空

白衫個個係2樓, 而2樓出面係行人路 .
所以...白衫係on9仔. 有路唔行要係度跳.

[自發行動] 極緊急 三罷民意調查

二百萬三罷頻道
頻道
Group List

11.11 全港三罷 早上七點 和你周圍塞

明撚顯做戲啦

根本成件事擺明做戲
下一步要問嘅係點解佢地要造假去證明周同學係意外？想隱瞞啲咩？

無線新聞 專呃巿民

聽到cctvb不停強調閉路電視片段同警方提及時序吻合

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

唔係有cctv無放到出黎咩

佢個cam左右fing

有冇試過落樓梯冇留意、之後踩空左？
原本以為下面冇一級，跟住一踩就會成個人向前跌，換言之係個重心不自覺地轉移、向前向下咁加速

如果一個人可以向前向下加速嘅同時意識到自己踩空，再將自己成個人嘅力量放返係上半身到，我諗除左超人真係冇邊個做得到，所以垃圾TVB出呢段好明顯係想屈人叉錯腳啦

無論2樓定3樓 都唔會有人咁跳
呢個位正常唔會有人行入去
條片好大機會補拍

利伸:住戶 行左十幾年

本來睇cctv覺得好似真係停車場fake到好多人
但cctvb都播出尼做新聞就開始懷疑段片係假嘅

條片真係 假到冇朋友啦！
如果係第一次跳 (你真係 唔去看看至跳？)
如果唔係第一次 (你真係藍屍？腦殘？)
最合理 係條片要來洗底的 (別鳩啦！)

今晚睇咗...
老豆唔肯轉台

用返果兩個人既跳法最大機係雙腳落地 以周同學既身高同運動底 係唔會咁重傷囉又係到補拍

更加證明正常人跳落去都會係腳落地先

大鳩把人睇啦

真係咁易跳點解唔搵袁志偉示範下？
收皮啦 CCTVB

推
不過唔好呃自己無人睇tvb
格離台viu就黎執咁既款得閒轉去睇下啦

一直覺得點會咁岩有兩個人都唔知跳左

試跳都比佢諗撚到真係要做偽人先諗到

大把港豬藍絲睇

死左人就盲點 冇死人就有片
當香港人盲？

Push

CCTVB乜柒都會跌

啱 佢段新聞完全係想引導人相信係唔小心跌落去

一睇到就覺
一晚跳3個 一個出左事
但個停車場開左咁耐都冇事發生過
會唔會假左D

睇呢個：

周同學跌落樓的姿勢

#244 回覆

.而家只係叫你早D起身出門，唔好如常返返公司個位當無事發生過，咁都做唔到，香港人真係唔配有公義、民主同自由。。。。。

唔好當人傻
果晚只係1個鍾就有第2個扮睇
我唔信當晚無狗守起3樓
一定有狗封鎖左

TVB今鋪做多咗

領展咪又係佢地嗰邊
係有心放完整同真嘅cctv嘅話 唔會吱牙膏咁拎出嚟啦
都唔知扮跳拍咗幾多次 假到

真 要開始拆 如果唔係又比佢地吹淡哂

喪盡天良，黑警死全家！
懷疑拍到有人被掟落街一刻

各位巴絲睇左呢條未
P牌開唔到新po

咪撚玩啦 依家都唔使同你講幅牆似唔似二樓
正常人想跳都用腳落地啦
高度唔夠5米用腳落地 斷隻腳好未？
好啦當佢以為幅牆後面係平台
然後佢唔肯行多兩步選擇跳過去
仲要kick到隻腳搞到失平衡 3樣野同時發生
咁都仲有隻手掛？
依家係就算佢主動跳都解釋唔到點解會跳到盆骨同頭最傷 反而手腳冇事？

自推一下

呢段聽講係空投師黎
同埋事發地點唔係黑警放題呢邊 係另一邊
但我唔熟tko 留番tko手足答

原來炒左 sor

睇完cctvb個新聞 都唔知佢想點撚樣

得罪講句
你爸平時係咪都會唔小心係屋企隻窗跳落街?
個段咁既片都好信
無啦啦跳落去 仲要好反應到一跳就捉住

1）班狗推周同學落樓殺人
2）防暴狗在急救同消防救援緊時持搶企圖阻止救人
3）出面班狗阻礙救護車近三十分鐘，令周同學唔能夠及時送院搶救最終失救死亡

冚家剷CCTVB 你以為用黨國機器想抹黑第一點就無事？淨係第二第三點都足已證明班係班黑警令周同學死 如果證明埋第一點班冚家剷黑警同埋CCTVB都應該要全部拎去打靶

阻礙救援點撚樣都推唔甩